港府擬向亞投行特別基金供款7800萬

【Now新聞台】政府向立法會財委會申請撥款1000萬美元，即港幣約7800萬，向亞投行項目準備特別基金供款。

政府向立法會提交的文件指，特別基金是支援及協助一些國家進行項目準備工作，早前就曾支援尼泊爾和斯里蘭卡的基礎設施項目。

本港於今年3月獲財委會批准，分五年支付約12億元認購亞投行股本，正式成為亞投行成員。政府認為香港應和其他成員一同參與及支持亞投行的工作，以及展示援助中低收入成員的宗旨。

又射7800萬落海，爽呀

難為一帶一路先鋒何前局長去派利是，政府應該拎呢筆錢去拍戰狼3去救佢，不過唔知夠唔夠! 又要濕下水...

唔係比北京自己袋落袋咩

cls

科水比北京鋪天然氣管